動漫黎講悟空算唔算係好爸爸呢？

動漫黎講悟空算唔算係好爸爸呢？由細到大只係掛住比武，屋企又唔多理又唔願打工

比達先係

話時話牛魔王唔係好有錢架咩
點解悟空老婆仲要逼佢賺錢

悟空想要咩直接搵龍珠就得要錢根本冇用

好彩悟飯係好爸爸

其實悟空份人好撚仆街

其實有D自私

係 為左有交打不擇手段 相反悟飯係為左保護人先打交 所以龍珠我最鐘意悟飯

柒達自爆

好似龍珠超先係咁啫 Z好似冇喎

超真係垃圾黎 搞撚到悟空成個戇鳩仔咁

其實悟空不嬲都係on9仔，打菲利變超西唔秒咗菲利，係都要公平打比佢儲氣變100%形態

悟飯大個都痴埋線啦
扮超人

斯路篇 掉自己個仔去死
之後比魔童屌7

悟飯超2完全屌打斯路架喎
仲要衰戇鳩搞到炸死左悟空同界王

悟空個計劃根本唔work,佢以為悟飯好似自己同比達咁好戰,一定會係同斯路打既途中爆seed
但悟飯根本唔鐘意打交,如果唔係16號嗰下,悟飯真係隨時死
去到中途悟空都知衰想出手補獲

可以的話我想悟空佢地輸，等佢知道佢做嘅事有幾on9

個契爺仲了解得多過個親生老豆

魔童先係悟飯老豆
呀仔有咩事唔係叫多san先
係叫逼果羅san先
In green dad we trust

阿樂先係

題外話
斯路自爆嗰下係咩原因爆
因為出瞬間轉移要掂到所以爆
定係夠斯路漲到咁上所以爆

劇情需要而爆

唔算

樓上張相好正

魔童出世有冇細粒過？